有冇一世既男朋友

好想感受下拍長拖既感覺
利申肥過catgirl幾百倍

識得有人初戀拍到結婚 生埋仔
先二十中

我都見過有人小學拍到依家
我覺得自己係零

前幾日佢仲話要草錢結婚 dllm佢前幾日先踏入二字頭